唔訓既你 依家做緊咩野?

Reading

聽燒山

好緊張 今日第一日搬新city

一個人發自己脾氣

努力上堂

咩事

小妹勁肚餓

自己一個?
加油

點解呀

一齊努力

加油

煮野食未

嬲自己廢

小妹岩岩煮左野食

我抖多陣先

宜家咁早

咁啱

下世小心

食咗咩

-。-？？

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

係呀 依邊又無frd 以前識個啲都搬走曬了

(｡ŏ_ŏ)

食雪糕

麵

你衰咩

巧悶🤧

我衰個啲嘢會落地獄
唔係犯法
好內疚好慚愧

今日自己改咗條裙
好有滿足感

伸完懶腰會唔會冇咁懶

排隊移英

彈結他

諗啲on9野

喂你試下
伸完又可以瞓了

交咗未

例如？

費事搞到人哋出耳油

咁我絕對唔可以試

嗰啲血嚟

油！！

cls

血

咪mon

凌晨嘈親人

好c服
你達標未

我都想知

Fail陣間盡力

我會提你
有責任醫好你

你唔係話好聽？唔怕啦

就係好乖先唔想擾人清夢

聽...

睇錯
其實幾好聽都會嘈到人⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

清驗下眼好😅。。
未聽過人話taylor swift唱歌嘈到人╮(╯∀╰)╭

人哋瞓緊教幾好聽都會嘈醒人

我想比佢嘈醒٩(｡・ω・｡) و

點樣嘈醒

我太太都係咁諗
最多都係唔去多人既地方

宜家車緊個客去安和

係我耳邊。。。(灬ºωº灬)

交左

台巴

係。。佢紅色衫 我藍色

動感超人

係床到玩電話

岩輸兩局ranking

你擺明係紅色=.=

可以錫佢隻耳仔都唔錯(╭￣3￣)╭♡

個客講講下喊
係一個做野做到好大壓力

鹽濕仔(￣O￣;)

陰公

好似我個陣做社工做到有抑鬱徵狀既時段

有冇教佢點改善情緒

訓唔到好想揾個女仔

你唔想？Σ(*ﾟдﾟﾉ)ﾉ

都唔算有
反而我講咗我離職既原因
做咗司機之後既轉變
佢都明 一份工未必打到一世 要搵返自己

搵!

希望佢識自己調節啦

睇波

暗戀對像？

睇乜野???

垃圾利

我都鐘意衫
我搵師傅改

一個好鬼麻煩嘅朋友

真係好垃圾

每年睇完project runway都有學改衫既衝動

我要先儲錢
先有得諗

我都鐘意玩音樂
我以前學過下（皮毛）結他，曾經有個結他

我成日諗

你好

邊場

完場啦 睇垃圾利

因今天 恐怕要 工作到 特別夜 沒法見

me too

飲啤酒

第一日搬出去自己住，好緊張

我都想飲

有咩咁緊張

你就好，有工開

想哭兩秒都怕要到深宵三點 才能抽空心酸

以後所有野都要靠自己

我都曾經試過搬出去，不過，現家又返歸

嗯

無錢

絲打好勇我覺得如果係自己搬出去自己一個住會好淆

點解搬返去？

不過，好似上面個巴打甘受屋企人氣

中意咗個女仔差唔多一年
中間佢換過兩個男朋友
唔開心我陪佢 需要嘅時候我都係到
佢同依家個男朋友過得幾開心
不過有時嘈交我都聽佢呻
我對佢好好 如果佢揀我 我會對佢更好
我已經攰啦 已經唔想再聽佢講同男朋友點點點
我依家好似戒斷症狀咁 move on緊
失眠 諗緊佢

#145 已答

我宜家就係好驚，所以訓唔著

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

我都好擔心E個問題

可以睇下youtube 播下歌或者開著幾盞燈訓

聽緊歌，燈就唔開了，驚電費貴

其實我係想佢俾返個身份我
我想知我對佢嚟講其實係咩
佢係點睇我 係咪好似傻仔咁

我搬過幾次勒，又係返歸
我已化，我現家啞忍屋企人

加油啊絲打 開始係難習慣啲

我都鐘意甘，只開1盞燈

我都係因為屋企問題搬出去，今次真係忍唔落去

其實佢有冇俾身份你又點
你係想知佢有冇鐘意過你
佢點樣睇做你心中有答案

甘樣都怕曬錢？

我特登買左盞夜燈 因為自己中意捱夜碌手機 怕傷眼

加油絲打

多謝你好彩咁夜仲有人陪我傾下計

連登幾夜都有人

無計啦，我fg，搵唔係好多錢，慳得就慳

上個月，我親戚先來踩場，搵交嗌，我大聲屌返佢，問佢要搞咩
之後，佢走左

我驚無地方住（我怕俾其他因素影響）

我明 真係飲凍嘢加2蚊都想慳番

24/7 on call

知道，多謝你

所以我咪甘樣做囉

絲打fg搵到工未 會唔會好難搵啊宜家

me too

夜晚傾偈，舒服

我呢排帶飯同帶水出街

你親戚咩事
不過留係屋企有屋企既好既

幾好啊 慳埋慳埋真係好多

岩啊，樣樣都係錢

以前2x 3x咁買杯嘢飲真係覺得自己好豪

上個月岩岩搵到份我都唔知難唔難搵，我份工係朋友介紹

佢話執到d衫，要俾我
我已經話唔要
（我睇都無睇過）

間屋行都無得行

跟著，佢突然上門，要強闖

屌☹️

搵到就好了 起碼生活費都有著落先 搬出去咩都係錢

燈就用得幾多電啊
電熱水爐用既同燈用既冇得比
仲未計冷氣

岩啊仲可以成日周圍去吃喝玩樂

嗯

另1角度睇，我根本無餘錢可洗，睇餸食飯

我差唔多，日日問工都搵唔到

失眠 個人好辛苦
覺得自己好廢 乜都做唔好

用另一個角度諗，可能佢為你好，驚你無衫著，先強闖？
個心會唔會好啲

宜家個環境咁差唉 開唔到源真係靠節流

我都係失眠好多負能量

個社會氣氛好差
疫情關係個人又少左出街同朋友少左聯絡
搞到好似好壓抑咁

係啊，宜家開始要計劃好啲錢點用，唔敢亂洗

「好心」做壞事都係問題，都係麻煩到人

我上次已話左佢，唔好攞野來「堆填」

同感

我除左食野，都無咩花錢

我唔係好識計水電煤，一個人住大概要幾錢水電煤

好辛苦 好想去旅行

好想見朋友

我都係咁

咁咪好 拍拖好使錢

圍爐

旅行就話去唔到啫

見朋友都唔得？

拍拖，人地「使」我錢😂

限聚 大家都少左出街

同埋好難一group人咁見

咁宜家可以儲起投資

你租有冇包埋 定自己去登記

睇下你用電會唔會用得好勁
你要慳到盡夏天就唔開冷氣
沖涼水都要慳

另外，有d人只聚會，唔留聯絡，限有甘耐，無見甘耐

希望係啦
收工返屋企了
有個住台東既fd聽日去台北
聽晚捉埋太太同埋佢去食飯先

我上一兩年都是500～700到大約 （水＋電）
電費唔知你果到是咪1.5倍，冷氣同熱水爐一定最多
水費就 100 1個月

死囉 想轉行讀社工添

諗清楚呀清
我讀撚到死死下
做撚到得返個軀殼
然後我都係頂唔緊再離職
真心 社福有想像中咁完美

熱水爐6600w
冷氣我一匹

夏天一期唔洗交過千
晚時10點半-6點開冷氣

我公司有得沖涼 日日放工公司沖

公司3相電

香港fd?
去食咩

巴打返咩工
好正

咁正既 好小工程公司有得咁玩🤣🤣🤣

訓唔到既我
比木蝨先生叫醒左

如果我去做d寺院 學校
會唔會唔洗咁大壓力 chur得咁緊呢

咁大獲
要搵除蟲公司

台灣fd
佢老婆同我太太好撚岩傾
笑撚到仆街

仲撚慘
學校既話夾住你既上至校長 下至家長 內至校董會 外至區議會

仆街喇仆街喇

the ching 我再諗諗先
睇黎都是會容易變左social 既worker

點認識的

睇連登
睇呢個post

做咩唔繼續
btw又係fernando你條柒頭xxxxxxxxx

好撚餓

你兩條友仲未訓

你都係啦

聽日10點堂
點算

瞓囉可以點

啱啱先12點

唔眼訓

又係
聽日有冇糖上

去聽新聞 即瞓

係wo要聽新聞做功課
聽日做

記得先好

冇得唔記得
要present

有every week

改咗就唔會同人撞衫
真係撞咗你嗰件都係特別啲嘅

冇dayoff?

冇。。。比lectures強姦。。仲有好多readings未睇

Gchi
不過你預一開始會fail
Btw你巴定絲？絲嘅話中學應該學過用車衣機？

最怕present

準備下先

真
恰毒撚

present 永遠低分

仲味眼訓

但你interview勁
咁就得啦

天光啦

仲有一關 緊張

祝福

好快會catchup返

已經冇心番呢份

聽日遞?